勇者鬥惡龍，勇者變惡龍

見好多人講話要麻包袋d POPO, 又要禍及妻兒, 我想講既係希望各位手足唔好令到自已由勇者變惡龍，成為自己最討厭既惡龍。行私刑既勇者唔會再係勇者。我知道好多人都好嬲，好多人受到濫暴既警察傷害，又有好多人想幫個女仔討番個公道。
但係拎住大義更加要行正道，否則只會成為你最討厭既人。

利申：放核彈都唔割。

懇請不要被仇恨支配自已，在危難中，仍要保持警覺與思考。( 梁天琦，2019)

在實現民主前，也許我們必先實踐民主，理解各種分歧，珍惜彼此的差異，並以此為凝聚更大力量的契機，只有獨裁才容不下其他的聲音。(梁天琦，2018)

天佑吾城。

全民親善大使月 正式啟動！

求建議

睇下先，一路番工心情都好差

有好多人陪緊你唔好咁快氣餒

又係啲打住核彈都唔割蓆嘅旗號，行割蓆之實嘅post

[置頂] [上線啦!!!] 夢遊機場 Online攻略

日日聽住藍絲同事既語論好難受
佢地平時份人無乜野
我亦好努力咁去理解佢地既睇法，但係有d位感覺真係兩個種族黎

加多句光復香港，時代革命會再入戲啲

我唔反對麻包袋架，之前沙田一腳踢個POPO落電梯我覺得好爽。

光復香港，時代革命。

入左戲未？

認同
榮耀歸於英雄

又想割？已經唔洗你去做

非常手段更加要謹慎而行

諗清楚自己講緊乜，有冇自打嘴巴

[url]唔反對但係唔支持都唔得？？？[/url]

唔識加密
拎黎試下

正常，不過思想嘅嘢，根深蒂固咗係好難變。
我都有班藍絲成日鳩嗡當秘笈
但呢個就係民主社會嘅運作，有支持嘅聲音，都有反對嘅聲音！
美國夠有班人日日屌鳩特朗普啦

agger